【香港民族黨嚴正譴責政治迫害】

連續數日香港高等法院上訴庭的判決，清晰顯示一些司法機關的成員，已將「法治」視為維護政權權威的藉口。法治的意義，從文明社會中的捍衛公民權利，至香港高等法院上訴庭手中淪為維護政權權威，反映的是二十年來的殖民淪陷、文明倒退。

對於高等法院上訴庭曲解法治的判決，我黨予以譴責。事實再一次證明，中國殖民統治下的香港不但沒有實現民主政治的機會，香港人的基本自由及權利亦會遭到剝奪。2014年以來針對參與香港社會運動而作出的大量政治檢控及判決，充分顯示港共殖民政府早已決意要將所有其視為眼中釘的異議者剷除，以實現中國對香港的完全掌握。

我黨再次呼籲香港人認清事實，即使自我設限，不欲觸及所謂中國底線而達至民主，是緣木求魚。失去主權的香港不可能實現真正的民主選舉，更不可能保障司法獨立。針對這種政治迫害，我黨在此公開呼籲美國國會重新審視「香港關係法」，並對中國及香港政府實施制裁，以譴責其暴行。

我最期待的畫面出現了

同中國外交部有咩分別

歡迎各會員參考以下範本作自濁之用：

香港口交部

聲明黨 終於出現了

可唔可以唔好用「嚴正譴責」呢幾個字

真係一聽就聯想到 中共口交部

樓上成班用鍵盤鬧人得把口

你啱，建議民族黨下之用毛筆大字出聲明，避免俾人話用鍵盤鬧人得把口

出現了

閱讀理解擺U

以其人之道還治其身